全城再次罷工罷課

有無得諗？

呢次堅罷，強制罷